男人揀老婆會唔會睇對方搵幾錢?

出面咁多個Post講女人搵男朋友係睇收入
雖然明白對方收入同未來生活質素有好大關係
但又好少聽男人想搵個高收入嘅另一半
多數聽都係樣同身材行先

嚟番個投票先啦

靚女搵10k
普通女搵50k連登fg價

除咗呢啲，你哋揀老婆仲會睇啲咩？

靚女就ok了

要有丁的

靚女點會搵10k咁小？

搵老婆唔係只睇樣要睇埋性格

最好條女包養我

我個人唔覺得收入高會加分
如果一個收入五萬，chur到嘔，倒不如正常收入有個人陪
能力高，性格好，遠比所謂事業重要。

女人識做家務就得啦
搵咁多托柒咩

同意

我自己覺得性格同專一比較重要
老婆幾靚賺幾多都好,會派帽/八婆格乜都死啦

最好自己搵自己駛，外家有d錢，包起埋我

個靚女出去做雞有潛質搵 100k
但係佢無咁做！
一定係好女仔

我諗好多會睇眼界同見識

點都要睇吓啦
講真有幾多男人真係有本事一個人揹起成頭家，條女識搵錢真係唔會點樣為咗錢而嘈交

搵個同自己差唔多的，價值觀都差唔多的
如果搵得太少真係有問題，啲供樓雜費樣樣都貴
如果仲要俾埋錢雙方的老豆老母
一個人嘅人工唔係好好駛

唔係話要高收入的女生....但至少希望女生收入不要過於安逸....你要知道現今幾多從事基層工既 "小資女孩" 窮得太久寄望結識老闆或足斤兩大哥立馬身份上生活上得到蛻變
當年我日日落場更...頭至尾14碼....變相兩更....月入萬七....都俾個月入8千蚊既進城鄉下妹嫌窮

咩能力先？

想結婚 唔生小朋友 兩個人過好少少嘅生活
最好都男女各30k啦

學樓下巴打咁講 其實最好大家搵差唔多 價值觀都相同d

睇總價值 ga je

你普普通通中產lv食到女神級都預左佢唔使do

普通lv既樣咁一定會expect佢有基本經濟能力

人就係咁現實

留名

呢個係膠 post 定點？
個個要求唔同，例如我英文差，對方係英文達人會有吸引力。
又例如有朋友係媽寶，如果女友識舐男人，母親節會狗衝同99慶祝既，又會係吸引點。
睇唔睇錢好個人